

# [我的博客](https://jixiaoyong.github.io)  [![Hexo Deploy](https://github.com/jixiaoyong/jixiaoyong.github.io/actions/workflows/deploy.yml/badge.svg)](https://github.com/jixiaoyong/jixiaoyong.github.io/actions/workflows/deploy.yml)

![Logo of Blog](https://jixiaoyong.github.io/images/20191026161934.png)


这是我在`Github`上面基于`Hexo`搭建的个人博客。

在这里我会记录、分享一些学习编程中的知识、见解。


很高兴与你相遇，既然来了，不妨[进来聊聊](https://jixiaoyong.github.io)。

我的邮箱：aml4aWFveW9uZzE5OTVAZ21haWwuY29tCg==

------------------------

2018-02-27 update

在我学习的过程中，互联网给了我莫大的支持与帮助。但不可否认的是，中文互联网存在着很多“相互借鉴”的资料，其中不可避免有很多未经查实的资料，其危害不小。

今天就因为这种问题，白白耽搁了一晚上的时间。而这还是我已经发现的有明显谬论的地方，其他没有发现的更是不知几多。

很遗憾在此之前，我自己也写过不少这样欠缺思考，直接“拿来主义”的文章，真是惭愧。今日起，技术类文章务必自己理解了，理顺了才写，务必每个观点都有对应的参考依据。宁可少写，也不能乱写瞎写。之前的文章，也要慢慢的修正。
